龍門老闆真係幾良心

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭